點解要燒呢？（不喜勿插求指教）

琴日彌敦道小弟夜晚望到電箱著火，當堂嚇一跳，然後得啖笑。我唔知係咪火魔定係其他人做既，但係完全唔明燒電箱既目的，琴日燒完爆左幾下火花出黎，成條街烏煙瘴氣冒哂黑煙，手足們都係到歡呼，亦有少部分人好似我咁係到諗燒黎做乜勁。你燒佢又咁多煙漂出黎，先唔講會影響附近居民，你仲要係條人鏈中段部分燒，個陣時成條人鏈斷開哂分開兩邊，萬一有狗係內街左右包抄咪送哂頭？ 講真一個唔小心d街燈熄哂咁到時大家等粟一燒。希望手足同火魔睇燒還燒，都要睇下係咩先好燒，攞去前線好過啦。有待改善

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊